笑撚死人利狗(利物浦)連屈福特都贏唔到

季初唔係好撚串話同我地曼城爭英超?

咪撚燈啦柒頭

曼聯都係wow

韋斯咸追返3-3

賤種又燈

真係屌你老母

樓主燈到

thx agger road

紅左軒仔
最後10分鍾要比人追和了

樓主

橙神

?

???

up

見D利狗入晒黎
佢地應該以為自己有得重奪英超了

佢真利

yes

樓主真利 佢用心涼苦

屌你老母阿古路

又嚟

咁曼聯真係冇贏緊丫嘛你做咩姐

咁明明講緊利記丫嘛佢做咩姐